點解我推唔到蓋狗既post了😧

等BAM吧